【被控除罩吸煙兼阻差辦公 foodpanda外賣員襲警案外再添罪名】

無限老屈

被控去年10月1日在銅鑼灣吸煙時違反「口罩令」……

【被控除罩吸煙兼阻差辦公 foodpanda外賣員襲警案外再添罪名】

早前報道：
【警亂拉FoodPanda速遞員偷外賣袋 並指控「以頭襲警」】

【拘foodpanda速遞員警長曾涉傷人案 遭法官質疑是否適合當警員】

【外賣員再被警截查 遭要求讀銀包「光時」卡片口號 憂被跣違國安法拒從】

=============
💪🏼 VIP撐《蘋果》計劃 每月$300起

=============
📣 撐學生免費睇一年《蘋果》
學生申請：

Cls